對唔住，我老豆係狗

七月開始無俾家用反曬面，每日係屋企鬧交鬧到就快精神崩潰。
如果遲啲係現場見到佢俾人打到仆街雖然自己唔會再加一腳，但係絕對會扮睇唔到，始終呢啲係報應。
有個做狗嘅老豆真係好辛苦好大壓力我屌你老母臭閪。
借fd ac開Po。

搬囉

狗咁撚好人工
仲要你比家用？？？

大灣區包二奶養多家都仲得
等你交家用
你擔心下有冇同父異母細佬妹好過啦